有無人有穩定收入 但又想有份副業/創業

唔係傳銷狗
雖然有份工, 但自己都想試下創業
留個tg傾下

賺夠啦 想比人賺下

唔玩呢d啦

上網搵人合伙？
大家睇路

有咩好計？

有60-80萬閒錢